女友有個青梅竹馬，我如何是好？

女友有個青梅竹馬
我係一齊之前已經知
個男嘅同我女朋友阿哥好熟
個男成日去佢地屋企玩
佢地屋企人都好鐘意佢
點知今日...
個男嘅又去佢地屋企玩
我女朋友就同我講
點知夜晚佢好興奮同我講全家去睇戲
咁我都好開心，佢地一家人感情咁去
我就問一句個男有去？
女友答係呀，一齊睇戲，一齊食飯
個刻我心好難受
點解個男有去睇戲，佢唔講，仲話全家一齊去睇戲
各位巴絲打，我如何是好

人地入左family zone
巴打咪諗咁多

有咩驚

咩意思

唔問佢就唔同我講

即係比frd zone更高境界
當左屋企人

屌埋

咁個男嘅係咩職位

咁屋企人都好多種既

你女朋友唔為你避忌
睇得出佢幾重視你
你叫佢唔好同佢玩
你條女實話你痴線
最後戴帽

利申過來人不過我係女

絲打唔好唔開心啦
我都好驚戴帽

咁個男仔係同你女友阿哥熟，又同佢屋企熟，無得避架喎你唔通叫佢阿哥唔好同佢做兄弟咩
驚個男仔睇中你女友既/驚你女友睇上佢既話，咪唯有接下佢食糖水之類，一係你早啲同埋佢屋企熟，咁到時family day咪有你份
順手識下佢，睇下佢有無威脅囉

巴打你真係唔鐘意既
咪直接叫佢同條仔唔好咁多接觸囉
不過我都係覺得巴打諗多左

你當係佢哥個朋友會好過啲

巴打 我都係咁 我女朋友有個識左10年嘅朋友

但成家都好熟

唉，我同佢屋企人有過節

咁都要呷醋
佢地要一齊一早一齊左啦
比d自信好唔好
咁既男仔其實好討厭

姐係近親相姦

樓主放過人啦

ok
Thx巴打

嘩你注定可以收皮啦樓主

臭閪
你試下自己男朋友比個女人成日痴住呀
睇下你呷唔呷醋